黃洋達金句

我係黃毓民教徒

為理念而戰的人xxx

熱狗仔隊個31萬去左邊

Er......er x10

呢度無人識佢呀

係我endorse黃毓民

金句多到我已經唔記得咩叫北斗派,同佢點解當年反佔中,有冇巴絲順便REWIND 下`

改圖wor巴打

唔見咗介子